無視消防工作者被圍毆係必要的惡

如果爭取到消防上級公平對待前線消防工作者，則消防工作者，會保持其總受角色，keep住忍氣吞聲po來順受。永遠都connect唔到前線消防工作者，帶著裝備投靠我方。

d高層藍嫁喎，點connect

低層人多定高層人多？
為左份工，為左份糧低頭？

點解唔同黑警死過？
水魔法vs黑警

對面有炮，消防有咩？

前線都無懼槍火，消防要驚？
消防都有gear

同埋黑警夠薑咪對消防開槍囉
咁先上到國際

同意
出車開水炮誤射popo
黎緊入冬水威力大增

如果前線消防從業員繼續受公平對待，前線消防只會做總受，忍氣吞聲，po來順受。
消防從業員支水炮至少可射息催淚彈，埋身亦有斧頭。